如無意外，我應該被帽了，但厹真係好無恥

是咁的，女朋友同我一直都好好，直至佢轉轉左工之後，因為工作上嘅野開始同隻厹多左好多來往。

女友係嗰啲好驚出錯乜野都要搵人問嘅人，所以佢好無戒心咁就同厹熟左。而厹係知我嘅存在的。

之後厹就有事無事都瘋狂text女朋友，女朋友可能係嗰種去到邊都需要有人睇住嗰種，因為以前就係讀大學靠我carry住佢之後就一齊左。

初初就因為係新人唔好意思唔覆隻厹，但慢慢女友就習慣左同佢text，甚至係我面前都係咁text。而我又完全無得阻止，因為大條道理係工作上嘅野，而我亦知道因為呢樣野同佢嘈只會俾位厹入，所以一直唔出聲。

厹無恥同恐怖嘅位就係咁樣立於不敗之地，無從阻止，就咁，女朋友琴日同我講要靜下，叫我唔好煩住佢住。我估完了吧如無意外。

厹真係好賤好無恥。我真係好傷啊

利申: 搵得多過厹，高過厹，自問靚仔過厹
再利申: 條友聲稱有女朋友，但24小時全天候text我條女

post條狗公個東上黎睇下

睇你條女個款都知好愚 唔要都擺

收左工仲傾公事都知咩事啦

聽你講你條女都係無撚腦個類嚟

唔想好似小學雞咁，只係好傷心想呻

的確係比較大頭蝦嗰隻，但唔係唔要都罷啊巴打，我真係好愛佢

靠男人，咪又係G b

無正輕野傾就開始講公司八卦野，扮哂公司天文台咁

屌
搵個厹contact私下搵佢啦

私下搵佢又可以點

根本你條女自己本身都有問題

飛左條女佢啦，條女都唔好得比邊

遲早比人呃幾十萬去做gym做facial買倫敦金

條女一係淫一係戇鳩

轉下份工又有第二隻厹
去都邊都要人carry
呢啲蠢女人,算把啦

佢其實有同人講有男朋友，前幾日都仲同同事講話放工約左男朋友咁，但慢慢就愈來愈唔緊張我

冷靜完之後，同女朋友認真傾下

你女朋友可能係enjoy緊有人對佢好好嘅感覺，你要佢知道，貪呢種新鮮感會破壞你地嘅感情

與其發爛渣比佢覺得你煩，不如你做主導，同佢講分開一陣。面對失去，佢先會認真衡量，到底佢仲想唔想維繫你同佢嘅感情

拍拖，你估湊女咩？
邊個carry佢要邊個仲衰過雞

唉，出左社會既女人真係要仆下街先分到男人好壞

有冇女朋友版睇下

我怕咁樣會唔會反而正中厹下懷？我係咪應該同佢講其實我一早估到？

痴得邊個埋就中意邊個 靠唔撚住㗎呢啲
等佢俾人玩完再接收返佢 咁你就成世食住佢㗎啦

你條女都係狗乸
大家都是狗男女 不用分那麼細

佢扑左你女友未，未我諗都唔算戴帽

臭雞配狗公

你條女受，無辦法。

如果你仲愛佢 就快d同佢講 陪佢解決左條厹佢
拖落去或咩都唔做唔係辦法

攤牌啦，知衰嘅咪會返轉頭，留唔住嘅話就算啦。擋得住呢隻狗公，擋唔到下一隻。
Btw拍左幾耐？

我估未，甚至佢地其實應該無做過乜，不過重點係佢個心已經唔係我度

重點係你仲愛唔愛佢 想唔想留返佢個心

同我一樣，我當年ex又係返工俾隻狗公咁樣搶走
老老實實，牛唔飲水唔㩒得牛頭低
你女友都有問題架啦，依啲女咁撚自私
貪新鮮感，分手啦，唔係最後只會得你一個痛苦
利申：當年傷到仆街

巴打，如果未，我勸你真係真係揾你女友傾傾，當平時傾下計咁，講出自己因為呢件事會唔開心，同女友傾下揾個平衡點，講出自己心事。
我以前就係將件心事收埋到ex真係變左心，就返唔到轉頭。
記得心平氣和講出感受

想，好想，過到呢關當無事發生過我一樣會咁錫佢！

狗公正仆街

呢個真

搵個機會同佢傾啦 留唔留得住睇下佢點諗/你對佢有幾重要 巴打 加油 唔信你輸俾條狗公

Btw 記得傾果陣心平氣和

多謝你
放心我完全無想發脾氣嘅意慾，好平靜
只係自己心好痛

完全明白 過來人
不過你都難搞 如果條女工作上仲見到條狗公

其實個結局我就唔睇好
一次不忠
就算連返埋
心入面點都會有條刺
況且條女咁既本質
可以避到幾多次

係呀所以我打定輸數

貼佢相 如果佢見到都收手啦

樓主老老實實 我個fd條女一齊咗4年 都係去做intern時就去咗溝第二條仔 條仔仲要大佢10歲
就算佢明知條仔有個8 9年女朋友都痴過去
最後就覺得以前條仔好d想翻兜 我就屌9我個fd唔好制

呢d雞出得一次 你又肯容忍一次 佢就會有第二次 第三次 等到你頂唔順要走 佢就唱你點唔夠大方包容

呢d就係女朋友/老婆 同 雞嘅分別

呢啲女人要唔要都罷啦 蠢撚過隻豬
被人屌完咪搵翻你囉

佢鐘意俾仔flirt

你咪搵下女flirt，如果你條件咁好，唔係冇備胎呀嘛

你條女自己洗濕個頭，就算你係點做佢都吹你唔漲

邊個黎架，bb做咩同我出街仲掛住同人texting

冇呀，同事黎。我地傾緊公司野

然後有意無意Show一頁女出黎，再爆Seed

咁你就可以飛左條女食新女

比人搶得走就唔要都罷喇，溝過第二個喇

狗公死全家

覺得你條女係蠢嗰d 可能佢都唔知自己想點
覺得有個人倚賴又幾好咁
大把女人係咁㗎啦 冇辦法
分開一排囉 你要俾佢知道你嘅重要性
如果咁就俾狗溝左 要黎都曬氣